香港邊到仲有超人迪加figure買？

最近好想買番迪加啲野草下
迪加真係好撚型
童年回憶

旺角有個場場成層 唔記得咩名

我有個架飛機

見人話好似係信和有
但成層就真係未聽過

劉明

旺角信和 油麻地現時點

但價錢唔會平 睇你係咪真係咁想要

求太郎FIGURE

信和，現時點買

比例好怪

點怪法？

太古城apita賣玩具個位有 50蚊隻👍🏻